有冇毒撚拍拖同我一樣？

佢話張床窄，第二日即刻去買過張，幾乎成間房大裝修
佢話鍾意睇戲大mon啲，即刻去買咗部65吋電視裝喺房
佢話想我陪佢打機，我即刻買咗部switch陪佢玩
佢話鍾意遊車河，我就出咗部車(本身有車牌)
佢話想去燒烤，第二日即刻去上海街買咗個大燒烤爐

結果，一齊咗兩三個月就飛咗我了

ur name ur fate

仲諗黎做乜鳩 啲臭雞

為女捨棄自己就注定會失敗收場

兄弟，女人未夠60歲唔好俾飽飯佢食
你仲要咁樣就佢。。。

啲女真係唔縱得

簡單來講，如果樓豬溝既係淑女，你要當條女係雞條女先會有刺激感，相反溝既係雞，你要當條女係淑女。mud7都就條女注定失敗

毒撚無乜機會拍拖，緊係俾晒最好嘅嘢佢同埋邊諗到咁快散㗎。。。

樓豬係男定女？

同人share ac用

有冇享用過佢肉體先?

共用ac姐
我同啲姊妹都係咁

咁緊係有

你死得未

仲以為#3係你

扮熟抄名狗來

男人沒個性，會俾女食住

我屌你啦

On9

咁都好呀
有好多毒撚錢就洗左，西都冇得屌

真正嘅毒撚根本唔會可能有另一半

利申：22歲A0

見你好似呻左好耐

分手原因係咩？

有個咁好嘅男朋友都唔珍惜

搵到男朋友我就唔會再上連登

認真試過有個ex
佢算係一個人住（有屋企人一齊住但好少返黎）
岩岩一齊冇耐我都未有點上去
佢就話要幫我買個枕頭俾我訓
唔知屋企啲乜又話買俾我

果時其實有啲壓力
最後都真係好快散左

對人太好都係錯

都係咩性格不合嗰啲

分手唔關呢樣野事

咁做咩事

佢所謂既待人好就係以上果啲
但你真正點諗佢好似理解唔到亦唔care
例如我家人入院甚至過身
佢都好似完全唔明我感受咁
仲有好多其他

咁樣算唔算性格不合呢

咁下一條女咪唔洗再大裝修囉

叫雞都要比錢啦 有咩咁出奇

仲出唔出到pool先係問題
同埋我覺得如果下任知道成間房都係為咗ex裝修，有幾多女仔會接受到

你唔講我唔講邊個知？
誠實係溝唔到女架小朋友

死傻仔，今次咪當買個教訓囉傻閪

啲毒撚成日將 好 曲解
成日講到自己做好人 先俾人嫌棄
如果兩個人相處 真係純粹滿足到對方物質上慾望
咁個個都溝到女啦

唔怪得啦 同人共享埋條女

OK丫，你宜家有間新裝修嘅房65吋電視同部switch唻打機

唔鍾意打機放咗啦

人渣，抵死

毒撚識拍拖就唔係毒撚啦

你好好
係佢唔識珍惜

其實呢句可以害死人
一隻手掌拍唔響，個個都將問題推向另一半咁點令自己進步
學上面有人留言，純粹滿足物慾個個都溝到女啦

無人天生識嘅
個個對象都唔同
當係上咗一堂
下個更可愛

搞咩撚阿 傻小子

你個名

大部分嘅女就係唔可以對佢太好
我條女都話過我，想我唔好咁就佢
話嘈下交，保持現況反而係情趣

btw樓主係時候要諗諗，下次拍拖要點做，如果用翻宜家嘅態度，都唔係唔得，但你應該會遇到好多挫折，直到遇到啱嘅人

利申：毒撚

成個世界得愛情就係咁

啲女人對佢好又話對佢太好，對佢唔好又呻，屌煩到

唔止

唔係話就人唔好 但有時侯都要有自己既堅持
如果唔係同機械人拍拖都得啦

毒撚係唔會有拖拍的

好男人真係難做

點都有位俾人入

樓主show off有米

毒撚無地方洗錢

唔一定毒撚既
好多人所謂既對對方好都係「自己覺得」
冇諗對方實際需要
然後覺得自己付出咁多冇回報

單身更爽

呢堆野買左本身都係你既有咩所謂

咪係唔怪得條女飛你

有冇屌到

開心過扑過咪算佢都唔會真係想同你過世
利申 過來人

我都係度諗 做人都係唔好咁好

死臭雞又同人分手

毒撚邊有拖拍，偽毒就收撚皮啦屌你老母。

自私啲算

唔係100歲咩

原因？

垃圾 你係一隻狗咋 吠兩聲黎聽下

可能佢心底裏係一個冷漠嘅人